垃圾蝗 我拜今年有仇報仇

2隊愛隊，會師決賽

王生！
決賽拜vs利 你點算好

Lm 王騎軍大舉進攻波台洗版

阿朗絕殺

痛苦

但我想利贏，室住死獌狗

曲得濟喇

樓主拜迷